獨立調查做唔到嘅解散警隊重組，脫離政府架構有冇得諗。

眼見警隊唔跟警例，亂咁嚟，如果獨立調查做唔到嘅解散警隊重組，脫離政府架構有冇得諗。